我要全連登都係傾721

上呀

721上陣！

============================
認為係應該要討論嘅post ->正評+推post->長期置頂，不被湮沒 -> 更多人做正確嘅事
認為係分化、摟屌、轉移視線嘅post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 三毛圍爐互屌 -> 自然死亡
做自己認為正確嘅事

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721金鐘見

721

推

【置頂】金鐘逃生巴士指南